打on 9要空格分開既人以前都係玩跑online大？

成日見人打On 9要加空格
0n9
on.9
Pk

On 9

撚->能
鳩->9
柒->7
on9->0n9
童年呀

吊你 on.99 做咩能野
打9你 7頭 87

仆 街